依家有無Router係性能好又唔熱架？

用緊Asus AC66u，熱到痴筋，但性能又幾好

想換部新Router，巴打有無咩推薦？

筆直：無所謂

我由細到大用開buffalo都冇問題, 但人人都話係電子垃圾

買咗新舊嗰部點處置?

平平地買左佢喇

Buffalo熱唔熱？

Buffalo好似係日本brand，我都有個外置usb hdd，都幾好用。

以前買過一個Tenda，超級電子垃圾

平平地賣左佢喇

Google wifi 岩岩換，幾好

NTEGEAR

留意下先

邊度買？

r7000?

響亞馬訂返來，一盒3隻，你搵人夾

加把風扇 吹下個 router 就可以再戰啦
想升級先諗換唔換啦

ching, 我想問你Ac66放多少?我有興趣

平平百零蚊喇，有d問題既

不過我今個月尾出糧先買

UK Amazon? 美國跟唔跟三腳插蘇？

用緊堅正， 買返黎係兩腳， 但佢只係插typec.比電， 求其usb比電都得

不過google wifi好似無lan port，，我依家用好多個lanport，諗下減減先

華碩個D router 真係唔知點解會成日做到咁熱, 但又唔整好D 散熱
我都有隻N56U.....我都諗過拆開佢, 加散熱膏.....

r7800開心使用中

多口問句，都係amazon訂？幾錢到？

好似美國最平 US Amazon 賣$279.98，轉運我諗百零蚊港紙

Buffalo用過兩部 成日斷線 不了
Asus用過幾部 e.g. AC68U 穩定但係WIFI訊號比較弱
試緊Netgear Orbi 真係一分錢一分貨 隔幾道牆個wifi都又快又穩定 Config又簡單

用緊幾年前既t link ，等佢壞先換

搭單一問
有邊隻平啲嘅router,
可以用嚟做DLNA, 又可以stream 到subtitle?
或者support 到dd wrt？